有冇人翻緊WEGO?

我想翻WEGO part time
想問下嗰到part time 時薪同有冇咩On9規矩
同有咩員工買衫有咩優惠

推

未番過，係皇室堡分店買過野，啲店員閪面既 態度又差

同u差不多

有朋友返過 幾hea啲同事好似幾挽得咁